泰國7日 sim卡定蛋

去泰國七日，岩岩去咗鴨記見到有四張

一

二

三
CMHK 全藍色嗰張

四

簡體字個兩張有啲驚會唔會上唔到facebook

蛋 :
維X數據 之前一直用開問題

多用google地圖

我係用大象幾好用

自由鳥

sim卡方便好多
蛋又要叉電又要借還，不了

一二都用過，平靚正

獨遊就SIM, 兩人以為就egg.

簡體字SIM同上唔上到fb/ig係兩回事不應混淆

上次同遊我買1 sim 1蛋

因為有個路痴 +電話白痴

上次同佢諗住衝JR 佢唔夠膽衝……

去個旅行都左度右度 慳得幾多
Sim card唔洗煩

結果我上咗佢上唔到

好彩佢都有張Sim 可以WTS call佢

用大象牌

7 日卡40蚊鴨記買到啦

咁跟sim同egg無關，而係大家旅行步伐唔一致喎

JR都可以搞到咁你𣎴如獨遊啦